王喜緊急呼籲立即離開警署範圍！！！

文字版:
佢話唔好圍狗屋，會被當值指揮官視為攻打狗屋，會用盡任何方法保護狗屋，包括開槍

PUSH

自推

push

幾時無開槍過?

佢係好心提醒
大家要認真聽
聽完再自行思考決定下一步

我沒野講

唔知佢講嘅開槍係指橡膠海綿定實彈

實彈

佢一句話你地想搶槍，劫犯，然後按規則開槍

推

佢出實彈今日就死好多手足㗎啦

Push

好多手足可能已經唔怕